\begin{song}[remember-chords]{title={Geronimo}, band={Čedahuči}}

\begin{kitica}
D \\
Uou uou uou uou \\
D \\
Uou uou uou uou \\
G \\
Uou uou uou uou \\
D \\
Uou uou uou uou
\end{kitica}

\begin{kitica}
D \\
Ko veter ti polepša obraz,  \\
                                                 G \\
spet veš da živ si in imaš čas,  \\
                                              D \\
da najdeš vse stvari,  ki si jih že poznal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D \\
Otroški smeh in solze na tleh,  \\
                                          G \\
sonce ob boku,  veter v laseh  \\
                              D \\
in cesto, ki te pelje samo naprej.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                  G \\
Aaaaaaaa aaaaaaaaa!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uou uou uou uou.....
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vedno iskala sva način,  \\
kako ostati zvesta sebi in vsem,  \\
ki so zaljubljeni v ta svet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
V vsakem dihu sto želja, \\
v vsakem listu sva doma, \\
in tam ostajava, dokler ne pride dež.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aaaaaaaa aaaaaaaaa!
\end{kitica}

\begin{kitica}
2X Refren: \\
D                              G \\
Vem, kamorkoli grem,  \\
                            G \\
najdem te nekje,  \\
                         D \\
kjer oba sva, kot da sva doma.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsi iščemo to svojo pot,  \\
čeprav na njej stojimo že ves čas  \\
in vse, kar rabiš, je ritem za korak.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Na koncu ceste čakam te,  \\
da se usedeva na klop,  \\
pod drevo,  tam rodi se upanje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Aaaaaaaa aaaaaaaaa!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vem, kamorkoli grem,  \\
najdem te nekje,  \\
kjer oba sva, kot da sva doma.
\end{kitica}

\begin{kitica}
2X Refren.... \\
Greva gor v hribe \\
Čuki
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                                A \\
Greva gor v hribe vohat gorski zrak \\
            e  A               D \\
ven iz te sivine greva kot takrat \\
 D                                 G \\
ko sva se spoznala kolk je bilo lepo \\
                D      A          D   A \\
spet te gor v hribih primem za roko
\end{kitica}

\begin{kitica}
D                          A                        h \\
Se spomniš še tistega dneva in jutranjih vseh meglic \\
                                 A \\
takrat sem te prvič videl bila si kakor sonce nasmejanih lic \\
D                       A                     h \\
Sva skupaj planike štela hodila po vseh stezah \\
                                A \\
smejala sva se in pela tud tam gor je nama hitro tekel čas
\end{kitica}

\begin{kitica}
Greva gor v hribe vohat gorski zrak ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko prideva spet v dolino kjer teče drugačen čas \\
zgubiš se mi v sivem mestu in ne vprašaš kje zdaj hodim jaz \\
Še dostkrat sem šel v hribe-še dostkrat je blo lepo \\
še dostkrat gor tebe iščem in še dostkrat mi je tko hudo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Greva gor v hribe vohat gorski zrak ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
E                       H                      C#m \\
Nekoč pa tam sredi mesta zaslišim en znan korak \\
                             H \\
po sivem asfaltu stopa-mi srce ustavi bil je točno tak \\
E                      H                       C#m \\
Ob kavi spomin na steze-ki včasih sva jih našla \\
                                H \\
in nikdar ne bodo takšne vse odkar si ti po svojih stezah šla
\end{kitica}

\begin{kitica}
E                                H \\
Greva gor v hribe vohat gorski zrak \\
            F#m H              E \\
ven iz te sivine greva kot takrat \\
 E                                 A \\
ko sva se spoznala kolk je bilo lepo \\
                E      H          E \\
spet te gor v hribih primem za roko \\
  A             E      H          E \\
spet te gor v hribih primem za roko. \\
Gorska roža  \\
Andrej Šifrer
\end{kitica}

\begin{kitica}
C  \\
Odšel bom tja kjer je daljši dan, \\
             F                       C  \\
kjer se mestni svet konča. \\
                                  \\
kjer namesto asfaltnih cest, \\
G7                  C \\
vodi le steza.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Hiše razprsene, kot jata plahih jerebic, \\
čas utripa drugače če živiš, v eni od gorskih vasic.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tisti večer sem žganje pil, kot ga pije gospodar. \\
Bog mi v jezik je dal moči in takrat sem jo spoznal. \\
Soseda mlada prisedla je srečal njene sem oči. \\
Ko smo peli sem jo gledal, kako se mi smeji.   C7
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                  C  \\
Gorska roža čaka me, \\
G                          C   \\
gorska roža, da vrnem se, \\
F              C         a  \\
moji Špeli iz   planin, \\
G                        C      \\
pod srcem pustil sem spomin.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Brez staršev je a fantov ni, ki bi ženili se v gore. \\
Zjutraj gre v tovarno saj z majhno kmetijo pač ne gre. \\
Vzljubila me je čeprav sem bil, zanjo skoraj še otrok. \\
Naučila me je piti med, jaz sem dal ji svojih 18. let.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gorska roža...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Od takrat, sem pri njej živel, na gruntu ob koncu vasi. \\
Čez dan kitaro sem igral in ljubil Špelo vse noči. \\
Bil opran sem in vedno sit, jedel kruh sem iz njene peči. \\
Vstajala je zgodaj, na delavski avtobus se vedno mudi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gorska roža...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko zadnja košnja v kozolcu je, čutis hladen že objem, postajal sem nemiren,  \\
saj začutil sem jesen in pravi  \\
o 'dreja poglej okrog, zdaj postal si del planin \\
o 'dreja jaz se bojim, da nekoč te ne izgubim. \\
Greva pod objem gora \\
Uroš Kuzman
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                                          F             G          C \\
Ko lesk rosnih kapelj zjutraj z mestom se zbudi,  \\
                                              F       G      C \\
si zadnji zaspanci še odgrinjajo oči.  \\
                                                       F     G        C \\
Kot cvet gorske rože vse počasi zacveti,  \\
                                                     F         G         C  \\
vsi obračajo glave, a mene dolgo že več ni.  \\
                  F G              C                   a     \\
Ker to je dan, ko pozabim na vse,  \\
         F G                  C         a  \\
to je dan, ko mi moje srce  \\
        F G            C                    a  \\
bije le,  za ta svet brez meja  \\
                 F                      G       C          \\
in tu za hip dotakneš se neba.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oblaki sanjavi, svež je vonj cvetoih polj,  \\
kot pesem v glavi, meni nikdar ni dovolj.  \\
Kjer seže pogled mi se obzorje ne kona,  \\
neskonne so sanje, tu prostora je za dva.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ker to je dan...
\end{kitica}

\begin{kitica}
F               G                      C                a  \\
Daj, še ti se pridruži, stopi z mano v korak,  \\
        F                G            C          a  \\
le srce, smeh in volja,  to zmore vsak,  \\
           F            G           C          a  \\
kje se sanje prinejo, to vema oba,  \\
         F                  G        C  \\
pridi greva pod objem gora.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ker to je dan...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Daj, še ti se pridruži...
\end{kitica}

\end{song}
